阿婆都識玩 星期五買熊星期一買牛

Loop到年尾都發達 洗鬼跟面神

你今日買左牛？

I mean 23 March

齋炒amd intc 台積電 sqqq 都夠玩依幾個禮拜日日double人工

Sure 聽日又食糊

星期一買牛？

燈你老母 即走

已經講左 要唔要試多次

大戶睇住 即刻反向操作。

留名

星期五ready 買熊 又發達

上兩星期,如果聽你講星期一買牛
阿婆已經收撚左皮爆血管死撚左

仲要連落葬費都冇埋

13 號星期5買熊巳經化左灰啦

Nonono我諗大家 get錯 我係要過夜 食週末壞消息

今次真
睇個勢都升到星期5

聽日恆指高位入熊ok?

今日入熊 sure win

已入

入咗7500
跟樓豬發達

點解咁易玩

入得個兩手扮咩勁

工都無得開呀 賺番個飯錢食m記好無

又贏

係喎